civil engineering student knows

The greenhouse gasses in our earth is h2o(g)
The carbon dioxide is not a major greenhouse gases